價值23蚊的對話

分咗手3個月，佢突然間whatsapp我。
問我瞓咗未，下一句就話掛住我，
我心諗佢應該係瞓唔著冇嘢做先諗起我。點知下一句就話：可唔可以過23蚊俾我？差少少錢先㩒到出嚟。
我個下真係呆撚咗 有咁多朋友唔問，要問個ex?? 正常人都唔會咁做啦吓話

幾好笑

23蚊都要借

借23蚊都算，仲要問個ex借